示威者唯一既底線係咪唔會打死班狗???

睇完尋日沙田大戰之後，好似開始有股風聲係擔心真係打死左班狗之後，就真係民心逆轉
連登仔當然就上網9up話黑警扺撚死啦
所以真係有一個疑問，如果真係好似尋晚咁，有隻狗落左單，又冇朱閪廸tvb記者阻人，前線既示威者有冇共識會幾時停手？
利申：唔反對示威者反抗，但係絕對唔想見到有死者出現

班狗就係恰大家仁慈，對等，佢做咩我地做咩！

一定唔可以打死人，除咗呢樣冇補充

一早冇任何底線

打殘咪仲好
打死佢地就入浩園收安家費 益撚左班狗

利申唔鼓勵犯法行為

堆狗其實又三高又肥...根本企多陣都死....

千祈唔好打死佢哋
打到半死啱啱好

打死哂幾萬個就直接送去亂葬崗啦仲乜鬼嘢浩園安家費

都係keep住玩hit and run
抽幾下水就走 打得耐狗都會有增援

最低武力好啦唔好太過份

正確

我都好想講, 你一腳教訓下佢, 可能覺得天經地義
但當一班人一人一腳就完全唔同

我仲見人話買咩鐵鞋嚟踢......

而家成場運動好似為開拖而繼續進行

打死差佬，我哋就中晒共產黨計了，千祈唔好衝動

係唔好被班狗打死

好撚煩呀, 距離打撚死佢地仲差好遠囉!
琴日俾人圍個隻傻閪仲行得走得!
咪撚再以為班岸鳩就死啦
我地呢邊片有個嚴重呀!

原來低線已經變左唔打死就得
沙田一役之後進步都咁快

請踢膝頭！內側往外踢，雖然有機會斷但係一定會跪低。
踢低左佢就有時間走，或者倒地繼續。。
但係經過沙田事件，我覺得d狗會減少佢哋落單既時候，就冇咁容易可以圍毆。
事關721唔係沙田，如果又搞到入商場就有機會。
另外記得之前有巴打po過對付防爆盾既方法。可以扭斷手。
如果水炮車出，唔洗睇，立即走。

死咗會好大鑊

冇任何底線

一命陪一命，我地死左4 個人

gchi

我知尋晚隻狗只係輕傷，所以先想問如果真係再出現尋晚既情況，又冇左膠or共狗護主，前線既示威者會打到咩程度先停手？
我最驚是旦一個示威者咁岩拎住把鐵頭長遮，之後一野鋤落隻狗個頭za

仲有
可以除佢褲
除佢衫
同埋琴日咁樣
講真冇tvb出黎擋一擋
我諗可能都有d女仔示威者會擋一擋
有可能
所以都唔洗太驚

重傷可以，殘廢可以
打死唔好呀各位
週街閉仔實捉到

唔會停手

打斷手脚是基本嗎？ 警察好似係喎

打殘後跟番鄭柏林方式嘅最低武力黎做

見到都嬲 次次見到都好撚不安

整斷隻腳好喇，咪打死佢

宜家輸緊0:4呀

點都追返先啦

班仆街棍棍狠勁扑撚到班義士咁傷
又催淚彈又𣈴頭開槍都未死得

你同佢擔心會俾示威者打死？

幫啲狗仔做絕育手術好啦

想問下各位阿蛇係咪有啲驚呢，全身軍事裝備都淆？你地開始體會到俾你地狂歐既人有乜感受未？

無得咁計
4條人命，的確，大家心知肚明係政權迫害
但係大眾角度，係自殺
但對方被我地打死，就係他殺
而家傳媒嘅風向都仍然偏幫政府，你一有對方嘅人死，佢仲咬住我哋唔放，作話係蓄意謀殺都得。

大家由6月到而家都好聰明用唔同嘅方法去行動，亦都識穿左好多次政府嘅策略，都捱左一個月啦，都明知係長久戰啦，長久戰係要有清晰嘅頭腦。
嬲，可以。
反抗，可以。
合理武力，可以。
但係冇必要要主動送分俾對家。

最簡單，一把鐵頭長遮對住塊面插落去已經死得啦

點解上面落order唔比開槍係因為怕國際輿論同民意(唔係講緊你同我老豆老母，係有錢佬同外資)

當有狗仔真係死左，就連開槍都唔會再輸輿論既時候，我地就再無本錢再抗爭落去架啦
我知個個都好嬲想還拖，但係真係見好就要收，狗仔有咩事我地就輸撚梗。

推
呢幾日有好多人係連登鼓吹暴力

唔好打死狗
唔好打死狗
唔好打死狗

我利申先以下係真心的
我冇嘢講 我要見律師 我要去醫院

死不足惜，慢慢撚狗

補充翻 我要推訴你

千其唔可以打死
民意真係會180度大逆轉
絕對會前功盡廢
大家記住五大訴求
打死狗唔係其中一個

我要投訴你

俾人洗左腦嘅狗，真係會覺得示威者遲早會殺死狗ga

好似小朋友打交咁
邊個出手先邊個錯
沙田勇武有支持，因為明顯警狗犯錯先

裝備以防守為主
我地唔好咁蠢俾d 狗打死
同樣要聰明唔好打死狗

無得你話一時失手
係現場自己預料唔到
你嘅一時失手會輸咗成個香港㗎

唔會死人
完

調轉講 要佢地比死更難受
唔打要害 打手打腳打下面
要佢殘廢要佢痛不欲生
所以唔好打死佢地

同意

Agger

Sor 錯手負評咗

死左可以一了百了，最慘係

生不如死

唔係呀 真係要小心 我地無謂比林鄭嘅所謂政治技巧嬴呀
唔係話怕激嬲阿爺 而係需要諗下如果有汪汪死先過我地
就真係會有事發生
我地何必要比啲咁惡毒嘅女人嘅計劃通過呢
所以真係唔好打死啲汪汪

問多題，聽下你地點諗

First aid 救護黎救佢
會唔會阻止？

阻first aid死罪黎wo

我覺得救佢冇所謂 唔比First aid救佢地
其實同佢地冇咩分別 我唔介意打到佢地pk
但點都要保留少少原則 依個唔係左膠
只係作為一個人 見有人需要急救係應該要比佢接受治療

睇完d留言都唔明
我地唔係死左四五個義士啦咩
好似無發生過咁既

其實有人刻意鼓吹緊暴力
之前都係咁
一有呢啲叫人冷靜嘅意見，就係咁話你唔係驚阿爺啊嘛
再唔係就話自己冇後路，冇得揀
營造到真係好似完全冇路可走
要大家一齊同佢緊張，一齊暴力

暴力唔係勇武，
勇武要有勇有謀，為大局而戰
暴力只係單純發洩，報復，對大局無助

我認同
但都想知道你地諗法係未都係

冷靜啲先 4位烈士我地當然唔會忘記
但係佢地4位唔係主要比黑警推死
而係比港共政府逼死 至少好中立咁睇
黑警暫時未打死過示威者 我地係唔應該咁樣入曬佢地數先

重覆多次 唔係左膠和理非阻止打汪汪
必要時打汪汪係好合理 但真係要識收手
收手同留手兩件事 條八婆連黑警都當係棋子咁用
佢唔理示威者死活之餘都唔理黑警死活
由71到宜家都係一種計算 咁我地何必要走入佢嘅計算內

未必刻意鼓吹嘅 未意識到可能係一個局姐
唔係今日個李女士講 我地都未必意識到有咁嘅問題
宜家係條八婆眼中 只係諗住用咩方法可以扭轉民意
所有嘅香港人 必要時佢啲仔同老公都可以拎黎出賣

長遮插面？John Wick 呀？
你咁講一槍𣈴撚住塊面都死得啦
又係三毛想轉風向呀？

呢幾日已經有人講
個個被人話三毛

唔死狗，唔玩火

真係唔好打死
咁多人每人抽幾下水好足夠
真係拜託 好大機會用呢招逆轉民意

係
但咁撚易打得死人咩
尋日天殘腳隻狗咩事都無呀
詐死就叻
手足識控制 相信現場
要衝 先要唔好衝動
你見咁多手足返到黎 就知手足都係冷靜

我驚前線火遮眼ja

佢放左個陷阱係到
我地仲要踩落去，有咩謂呢？

我覺得就無謂
FF定人地下步點做之後自已驚自已收手
同以前話唔好激嬲共產黨，激親就會搞你地香港人有咩分別
去到呢步，黑警仲衝埋黎打人既就應該還手，應該保護自已人
好似個隻落單狗咁，俾人踢幾腳
我就唔信一人踩佢一腳會踩撚死佢
踢到佢入ICU咪佢唔好彩，義士入院又唔見佢地話 差佬唯一底線係唔會扑頭打到入廠
你話唔會對差佬用暴力，轉下頭同路人俾人係咁扑頭
係咪為左想自已人死先，幫到你手爭取民意呀？

而家陷阱就大家推論出黎既
係咪真，係咪假，無意思
我覺得總知大家團結，狗唔打人我地就示威，狗打人就還手
天公地道！

生命係重要
唔能夠變成自己討厭嘅人

打死佢地
義士都唔會復活
佢地衝埋黎打你制服佢地沒收武器咪夠
依家你地出黎為左爭取定出氣？

有40個被捕
有手足受傷
唔係唔信前線
而係連登同tg而家太多仇恨
想大家行動之前停一停諗一諗姐

係，贊成合理還擊，但無必要過火

賓周

啲狗絕對唔撚可以由示威者打死！

廢除佢哋活動能力
唔好搞出人命就夠

所以其實我唔buy 之前有手足話保持憤怒
冷靜係要

死咗人邊個負責 唔係心痛啲狗命
而係唔想見到有手足下半世都坐監

原本覺得係，但如果有狗打死左人，只可以講無任何底線

唔打死
但可以打到佢縮埋一舊

我覺得大家發夢踢完之後可以扶翻起身幫啲汪汪上狗帶索係啲鐵馬等主人嚟認領翻，情況好似耶穌揹十字架咁承受翻汪汪嘅罪

唔打死狗
唔俾狗打死
完

負皮我做乜啊 謀殺幾撚大罪知唔知啊
我都好想啲狗死但唔係由手足打死囉

發夢夢見啲人話使用羞辱性較高嘅例如向佢哋面兜巴兜巴扯落去或者吐痰

上網見到唔少藍絲混入人群錄影偷拍
圍狗既要小心唔好俾花生友係隔離影相
一定要開遮掩蓋或叫停佢地

要記住，點打都好唔好死人
一死人，就會打破左道德底線，有讀過下歷史都知，文革、土革鬥地主果啲，啲人走去批鬥老師、老豆老母，根本打破曬人類對道德既底線，而且一開始左就好難收得番

可以唔打頭同頸

但會斷手斷腳
最起碼disarm佢
令佢短期內唔可以再打人

打殘可以

最緊要如果真係殺左隻狗
一定要走佬 唔好畀人發現留低證據

申利：我講緊minecraft server
如果殺咗人哋隻狗 會畀人踢出server

啱啊，同埋大家要諗下如果到時真係有打死警察嗰位人士，佢就要留一世案底，咁又犧牲多一個了

比狗咬要用盡全力踩/踢/打/捶佢春袋，一黎冇外傷，二黎又唔好意思講出口，三又唔會死狗，四又影響佢一世。

打到斷手斷腳變人棍？

撐警

警察係我地市民嘅好榜樣
我地香港市民必需要向佢地好好學習
學以致用

士可殺、不可辱
狗可辱、不可殺
我冇野講

解除武裝， 綁l住狗啦

最緊要拆裝

唔好打要害 玩下丁丁蛋蛋 拗下手瓜腳瓜好喇

我指對住懷疑犯法既疑犯，無論著咩衫，義民要協助執法

推

關節位全部都可以學柏林咁用最低武力

打死班狗嘅前提係班狗打死我地手足

痰就唔好喇，一陣真係有心驗鳩你nda就仆街喇

係
剩係死就益左佢死

冇錯

同極權政府搏鬥，唔可以有任何底線（梁天琦，2016）
冇底線，但由於民意戰線同樣重要，所以除非我方先有人俾狗打死，我哋最好都唔好殺狗

打死一定失去好多支持者然後分化5年前嘅結局重演真係唔可以 希望前線可以做到見好就收 要同警犬有分別就係要識得有分寸有分別是非黑白嘅自我鑑管能力 真係唔好整死人否則今次明明大好形勢都會一子錯滿盤皆落索

點知架
現場人士決定架嘛
唔洗咁快開自己底牌喎

班狗騎到人吐血先停
咪參考返

等等先 我認同唔打死但你咁講法有問題
你講到係我地要有mercy
事實係對方戰力完全壓制我地

真係

打手手腳腳 一定唔死 唔洗就住就住

大把連登仔都認同,但係實際上比人打會還手既11萬人入面只有唔夠100個
更加唔洗講下重手

打到佢哋話唔到手之後用帶綁住會好啲

係成個香港玩完……

唔好主動出擊

同意！
點解一晚之間大家就失哂理性將個箭頭隊左落d警察度？真係對整件事有益處嗎？之前講既be water去哂邊？

我出嚟係為咗五大訴求
相信大部份人都係一樣

打撚得死咩
咁撚多裝甲
十幾個圍一個 之後隻狗仲識起身行走

要打死人，一拳仲要害已經夠， 最好打手手腳腳就算

同意 但而家成個連登都講到721要決一死戰
但明明乜gear都無仲要係民陣吹雞和平大會
如果佢地係抽水式發洩完全無問題 仲好需要
但佢地講到死不罷休咁 希望係我錯覺

記得打個陣要拉佢地入防線慢慢打
到時就走唔甩

斷下手手腳腳好了 唔好打死

個白髮佬仲行得走得 打多一分鐘都得啦驚閪

小心呢個係惡毒林鄭嘅陰謀! 佢就係等呢一日, 有人打死狗, 佢就可以翻盤
對佢嚟講 人嘅性命都係垃圾

無事最好
始終唔到最後一刻全部人全身而退都無人知咩事

真心唔建議去到殺狗嘅地步
唔係講緊判得幾重或者民意依啲嘢
而係過唔過到自己嗰關
雖然如果有狗死咗我一定第一個燒炮仗
但落手嗰位兄弟好可能過唔到情緒嗰關
畢竟依啲嘢真係會跟一世
無關對錯立場 而係真係有條生命因自己而消失
希望咁多位手足真係要考慮清楚曬
知道自己會承受咩先做決定
天佑香港

咪撚打死D狗
打到佢地殘廢留底條名共享大灣區榮耀

係囉以前係唔好打狗
依家變咗唔好打死啲狗

見到警察180度扭手腕，大家真係唔好試！尤其係逐隻手指扭斷佢，大家真係唔可以做！

大家千祈唔可以咁做，唔好搵腳踩碎手指，因為粉碎性骨折真是好難搞，所以大家千萬要和平

【置頂】721前線需知

諗諗下 哩招係咪可以抄過嚟用
或者冇咁複雜 對準關節呀腳裸嗰啲唔收山都抖一排

退下退下 會唔會變唔好打死咁多狗 唔好打死全部狗

我諗而家開始吹風
叫人唔好重裝、暴戾
畀啲愛
驚差佬會死

其實除左死之外⋯⋯

魚革嗰陣都無差佬死
3毛/5毛收收皮啦
釀哂pack咁易死？

加上 佢哋做慣戲
未聽過演員會真死

斷手斷腳ok，死人不了
仲要留返條狗命第日清算!

插落去係要整容唔係死
無撚左半個頭骨都未死得啦

其實踢頭已經好易死， 腦出血， 頸骨移位， 踢佢落樓梯嗰陣時頭落地先，未必係即時身亡。而家仲有兩個手足危殆，希望冇事。

成日都話打狗...
明明比武力係我地既弱勢
人地最想就係full gear同我地打
無得打佢地先最撚唔開心
諗清楚我地到底有咩優勢先啦好無

提示
有野比死更難受

一撚定要以武制暴
留班仆街狗命但一定要全部變殘廢

唔打死得佢地嘅話，咁咪打斷佢地手腳囉

唔可能冇左膠（我比較傾向叫佢地做和理非）
所以先話勇武同和理非缺一不可，勇武打狗嚇狗保護和理非，和理非喺阻止勇武因為衝動而超過底線呢方面都係救緊勇武

琴晚圍人個下 其實一個唔小心就已經第一滴血

兩個手足危殆？
你係冇睇新聞定點呀
自爆狗？

佢哋攞住警棍全身裝備， 要捉個人打死易如反掌…… 佢哋而家都係想打到你痛 唔敢再出嚟

如果真係咁易死班瘋狗症呢個月咁撚癲係咁咬示威者
示威者死左幾件啦照樓主你咁講

面對冇委任證嘅偽警務人員 請用索帶暫時拘捕佢先

總之就齋打手腳啦

盧偉聰都話 最嚴重係畀人咬手指嗰隻狗

狗隻底線係乜?

今朝出左新聞 兩個危殆都係警員 手指狗係其中一隻

呢個我冇睇， 咬手指行得走得都叫危殆？！

唔好屈手指尾 尾指斷左揸棍會唔穩

問醫院

up

請睇下依家班黑警咩底線lor
可以爆頭，扭斷手，打到重傷

唔可以有人死, 大家要控制情緒, 一死人就好大件事, 絕路來

我相信手足們好有分串
人地full gear, 拳腳真係咁易打到重傷咩?
如果打到佢郁唔到既, 我絕對相信手兄會call急救.
你望下比人圍毆個條狗都重郁到, 有幾傷姐?

係又打唔係又打 仲要圍住你打唔畀你走 唔反抗點自保

但係要明白社會主流風氣(大部份文明國家)一定係和理非同左膠 你youtube下啲街訪啲人(特別係外國人)對上個月最大感受係啲示威者嘅文明舉動(e.g.分紅海俾救護車，警犬直接射記者tear gas) 大部份佢地care嘅係出現咩行為而唔係行為嘅內容（即係有乜野戰力)
但如果突然演變到同警犬一齊死過 嗰班主流一定係感到抗拒咗變返中立 開始覺得兩邊都有問題唔抵幫 令主流變返中立就係政府而家唯一可以稱得上贏嘅局面
你可能好討厭和理非 但你無得否認佢地係世界主流 而主流嘅支持係今次同雨傘結局可以有分別嘅主因

衝立法會無失民心係因為無犬受傷無大型不必要破壞
沙田大戰無失民心係因為睇得出被人困住只能反抗而且係建基於警犬整個月嘅惡行加持(這點尤其重要)
你可以睇得出兩次失民心危機可以無事係基於仲有左膠特質係入面令主流可以說服自己繼續支持前線(無大型破壞，反擊係走唔到情況下嘅唯一選擇而且犬方無嚴重傷亡)每一次都係有道德條件下先無事
人嘅心理係好奇怪，要跳出自己價值觀去支持他人第一次係好難要有強烈理由說服自己，但有第一次下次就易咗接受，所以下一次唔見一定要無得走先反抗(當然最好有得走就走先，始終同犬打有自己健康風險)，咁個問題就係個道德條要set係邊先說服到主流呢？就係保留仁慈唔出人命

再者，你睇下突然間咁多"警察家屬"post 就知要令人產生同情無疑係最快令人改立場嘅方法 所以一定唔可以發生令主流產生同情嘅現象，亦即係無保留地打死狗特別係老狗(可以留意下沙田俾人打嘅都係老)因為可以大做文章同埋令中年人有同理心(e.g.班後生無性打死個爸爸，人地明明準備安享晚年… 知如此類) 令佢地返回原點變返中立
我自己經歷完雨傘就覺會到得到主流同意係幾重要，亦都理解點解中共咁care控制社會意識 因為主流民意一但達到共識係好可怕，你睇下香港一個月之間可以由只接受非暴力去到理解/支持反擊，要同其他人達到共識一定有取捨，和理非慢慢捨去左膠文化接受抗爭者用武力，前線必需捨去可以全力發洩保留仁慈唔出人命，各退一步先有海闊天空
香港人加油

無必要因為班警察而令自己被判謀殺

最後底線係賤渣無殺細路或者老人

我明你意思
我只係對佢講野語氣有保留
並非反對唔好打死警察呢個講法
佢個講法有啲表示到對示威者既不信任
利申次次有發夢 唔覺班友殘暴會殺得死人
提示下係ok 但佢既講法有機會引致罵戰
從而有機會分開兩派

扑頭扑到爆曬缸都叫打到你痛?
真係只係想痛就全部打手腳啦, 點會打頭?
你估真係無機會死咩?

手足毆狗就怕佢幾下拳腳都死(實際佢只係皮外傷)
克警扑頭就只係想打到你痛

錯手打死我都冇撚所謂
四個烈士條命理應血債血償

林奠霸咗一個
盧葦蔥霸多
鄭若驊又霸埋第三個
李家超第四個

其實都冇位放啲狗入條血債血償list

集中打腳
機動力變0

我覺得真係要收一收啦...再係咁落去，後果難以預料

我講明捉個人打死， 警察係亂咁fing， 打中頭係佢唔啱， 有心打死你就唔係咁。 你有睇條片 就應該睇到記者坐喺佢上面之後，有人踢黑警個頭， 只要有一個人唔克制， 呢個半月所有人受嘅傷， 就會白費。

林鄭其實已經成功轉移視線， 半個連登， 本地傳媒， 甚至美國傳媒都係講緊 “暴動” 武力， 其實對運動冇好處， 我哋要獨立調查委員會， 要調查邊個落命令亂咁打人， 唔係打幾下當報左仇。

其實只係反映
佢哋裝備有問題
咁咪升裝囉
對家升 我哋咪又升囉

關心自己啲防具
夠唔夠頂好過啦
擔心差佬會死 咁乸得閒

討論埋啲假設性問題
可能性又低
(戲子嚟講 最撚多咪或者重傷)

唔好搞出人命
成班人一齊踢頭都唔太好，
雖然有用頭盔但頸同頭都易出事

D狗唔係亂咁fing,
你睇番佢地既姿勢係將手放係後面然後由上至下咁扑落黎
就好似打羽毛球準備反擊時既姿勢
依個姿勢既目的當然係加大打落黎既力度而且係由上至下
高機率爆頭動作黎, 點會係亂咁fing?

踢頭個方面, 佢帶左頭盔, 冼住咁踢, 你想有幾大力?
你知唔知踢爆斷人頸骨要幾用力, 唔係咁易架.
如果佢好似想射十二碼咁起腳踢就真係真心想殺人.

[芒亨mode] 有冇諗過, 可以活捉

大家小心啦

小心為上

我睇到片段 多數係八字型， 有心殺你就好似殺球咁( 我睇到有個別個案, 但係唔係打頭)…… 唔係你講下點先叫亂fing， 瞄準打手腳都大部分只可以上至下。 你真心覺得 黑警全心想殺人？

你仲未明， 林鄭用緊，警民矛盾轉移視線， 大部分討論都係反擊，中曬計， 佢就坐喺冷氣房睇你打。 而家我見到有兩個策略，一係直接將矛頭指向林鄭， 二係分化警隊， 研究反擊完全冇幫助，佢攻你就守唔使諗咁多。

當然我唔覺得佢地完全係想殺人
但係佢地完全唔會留力因為佢地想扑暈人捉人立功
令到有人口吐血先比急救去係因為班毅進仔私怨同埋onL9唔知咁延誤急救可以做成永久性傷害

我當然知道矛頭係指向政府, 大家都知道
但係我只係覺得反抗亦係有需要, 唔通要打不還手
下下比人封路唔比走再比人扑, 比人拉埋?

你亦都唔明大家想講D咩, 反抗係守同退
而唔係反攻, 好似旺角同沙田時咁, 要搵路走, 而對家攻你
就要守同反擊爭取時間比大家散水

最慘唔一定要斷頸骨先死人 太陽穴就係最好例子 仲有其他間接傷害 打到暈->失去自主呼吸->無人發現繼續圍佢->缺氧->圍佢嘅變成殺人犯
人命其實你想像中脆弱 分寸要拿捏好 因為隻狗成為殺人犯都算 事後嘅心理陰影同精神困擾唔係講笑 你話一早諗住同佢死過 內心可能都好啲 但錯手誤殺影響最大嘅永遠係自己
所以希望唔好亂教人咩踢頭嗰啲敏感部位

有冇睇原文？ 佢係講緊狗畀人踢落樓梯之後群毆果一幕， 唔係反攻係咩？

打死冇好處，令佢地殘疾先係皇道

其實你重記唔記得五個訴求

中共等你兩邊香港人打夠囉，打殘囉，
一野壓迫你，等你無得翻身

記得，然後呢？請問你問呢句表達到啲咩？
覺得眾人皆醉我獨醒？

其實沙田都係無耐嘅事，我諗你都記得啲警察做過乜
前線人員唔減對方行動力請問係咪企定定等人大圍捕？

同埋不如你講下邊一次遊行有忘記呢五個訴求？

點解覺得打下狗能夠減方行動力？
你打佢佢只會用更大武力，又大打一場，又拉幾十個手足
到時一班紅媒又話示威暴力
自己文宣又掛住spin走暴力
又警民衝突
到時又幾多人提五大訴求？
監控燈柱咁大件事因為呢幾日嗰啲警民衝突警民衝突警民衝突仲有幾多個post係熱門？

唔可以打死狗，絕對唔可以。

乜唔打嗰時警察無用過武力咩？

燈柱係好大件事啊，但準備好下次遊行唔係都好大件事？

連啲師奶都知五大訴求係乜，
上唔到熱門就代表忘記你呢啲係咩邏輯？
你係覺得喺連登嘅人會唔知定係集體失憶？
係咪日日要爆10個上熱門先算記得？

你呢家同啲女差不多架咋
日日要你同佢講I love u
BB你今日未講即係唔愛我啦
成日淨係掛住睇波睇波睇波打機打機打機你心入面無我架啦！你打機得啦你根本唔愛我！
你同班豬朋狗友去飲酒即係我唔重要啦！

如果我地阻同班狗有咩分別

x 博士咁就ok

打死人=變烈士
唔好試

黑警一直都係咁做
㩒低示威者
明明冇反抗能力
都照樣一人一棍扑落去
屌你同我講哩啲
咪玩啦

當你諗下任何人都可以係示威者嘅時候，其實做第一手嗰個人係唔係*真。示威者*已經唔重要，反而係之後發生嘅事。

目的係要政府跪低係咪？你覺得冷血嘅政府見到死人傷殘無轉回心意？發夢啦，你個對頭根本係共產黨，一個禁錮落毒俾任何人更冷血嘅人！無論你殺咗幾多個警察填命，中共仍然都係無動於衷！你地明唔明！！

硬碰硬，政府最鐘意。我地要be water, 玩到政府頭暈。係時候要讀下孫子兵法，玩聲東擊西，空城計，玩心理戰，玩到班警察佈防轉唔切, 玩謝佢地，鬥智都唔夠我地嚟，咁先開心。

重點係，要有部署小隊。有人做餌，有人出招靠嚇，去到一刻圍到警察時，唔出手打，只玩心理恐嚇，咁下次佢地先唔會再出來鎮壓。

綁呢下橋夠絕

你真係要補下醫學常識，插頭同扑頭係兩回事，雖然我好想報仇，但以暴易暴，就唔好對路，我地應該比佢地更有謀略

癲狗只會亂咬人，我地係人唔會咬狗，只係要教導下佢

我地個schedule 去到8月中，隨時去到國慶。大家plan嘅要係for 幾個月，而唔係一野用晒。

跑馬拉松呀，唔係跑100米啦

痾尿落佢度

攪清楚自己去殺人定去爭取
輿論都話唔使理 打傷隻狗當贏左場抗爭
俾人拉左咁多人齋計尼場埋單邊個贏都未知
今次各有損傷已經各執一詞 警察前線無辜文宣浮晒面 就係等到有狗嚴重受傷先出到
一殺人肯定累死全個運動 你無底線唔代表其他人都係

反擊尚可解釋 宜家好多武勇派已上晒腦當做咩都有人支持 殺人都話無所謂 輿論又話唔使理

可以用屈技

其實bok 暈佢再綁起佢還返俾警察咪好

好難講， 真係唔知係唔係五毛，應該有真有假…… 隔離有個死嗌升級， 問佢點升級又唔知

唔好激嬲共產黨，出事共產黨最開心？

啲狗唔挑釁，示威者根本連狗都唔會打

打死班狗
咁我地就同班狗無分別
狗無人性,但我地有

綁起佢示眾更加有效啦

殘廢係最好懲罰

共產黨認為香港不受政府控制、有動亂或者危害一國兩制既時候就可以控制香港
字面睇基本法的確係咁樣
求法律巴打解釋

ref基本法十八條：全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

收聲啦
外國個差佬訓緊ICU啦

佢一接管香港即時玩完，全港連埋中共攬炒
但好驚會有大量傷亡

打殘都有錢收呀唔好呀一陣唔洗做前線做文職UNUN腳

拗斷佢手腕咪停

唔洗打死 捉到就拖 除衫侮辱示眾

死開啦p牌仔

唔建議打死，因為死太便宜佢地喇

好簡單
佢地點搞示威者就自己都要受返
兜面噴椒/辣椒水
一人受返幾十棍
拗手腳

洗撚打死咩 佢地全部果頭近
搵撚定個山頭比佢地算啦

生擒恐怖分子

我屋企附近有好多流浪狗，但我又唔想將佢人道毀滅，
因為香港實在太多愛護動物協會嘅左膠。咁唯一方法就係幫佢地絕育，啱唔啱？

犬隻繁殖過多嘅話，狗主有責任帶佢地去絕育。

見到佢無掙扎一排就可以停
個傷勢起碼係嚴重
快啲走

腳難d喎骨粗過手

不過識關節技嘅巴打可以再諗諗佢

究竟你想表達咩？解釋下？我隻隻字都識 但加埋一齊就唔識

仲有唔好玩啲易tk嘅野 e.g. 火

學下拗手腕關節果啲好喇

監獄離班狗不遠了

邊個同你用手拗

裸體 遊街示眾是常識吧

我覺得令佢地失去行動力就夠. 現階段黎講殺狗就真係過左火

應該話雙方都唔好死人
如果我哋死人，林鄭會下台， 中共換第二個傀儡清算警狗-->階段性勝利，真普選不能實現
狗狗死咗，林鄭贏咗，民意大反擊

唔好打死
對住關節踢/扭就算
等政府養佢成世
他日推翻左港共/有真普選再停佢供養

唔好信乜嘢唔好打死警察
佢想和理非指責勇武
做到分化既效果

如果你地唔相信前線
個運動就會玩完

發夢要要死官員

首先我又係唔認同打死啲狗。
我覺得政府而家就係諗住打民意戰，如果打死啲狗嘅話，CCTVB肯定日日瘋狂咁播。
仲要係超級無限Loop嗰隻， 到時我覺得 咁耐以嚟做嘅野會前功盡廢。

係
放曬風話唔好打死狗

大家冷靜d 諗多一諗
Full gear 狗容易打死示威者？
定示威者容易打死班狗？

定如樓主所言班狗會俾示威者用長遮插面致死呀？

咁真係有隻狗係你面前任你打，你係咪會打到佢死先？

唔係驚激嬲共產黨 只係我覺得條八婆咁惡毒嘅心腸
防下又冇壞 何況我冇反對打汪汪
問題係社會係咪有心理準備見到會有人死先 兩面都係
我知我地已經有4位烈士 所以民意暫時仲係支持示威者
難保柒婆覺得咁樣work所以想照抄wo
我地做野就由心出發 佢做所有野就係計算
留意下我覺得冇壞嘅 叫你唔好打死姐又唔係叫你唔好打

考慮多步姐 鬼唔知打死班汪唔係咁易
喂 電影啲咁諗 打到是但一隻汪汪重傷
之後入左icu 柒婆比曬安家費之後拔佢喉都一樣得wo
當然咁講只係9up啦 但柒婆咁惡毒
諗多一兩步都冇壞姐